# Proyecto de prueba back

Esta realizado con el framework express.js cuenta con los modulos de nodejs sequelize y jsonwebtoken.


## Instalación
Clonar proyecto

    git clone https://julianjjo@bitbucket.org/julianjjo/plink_back.git

Ingresar a la carpeta del proyecto

    cd plink_back

Instalacion de librerias

    npm install
Creación de base de datos

    npm install -g sequelize-cli
    npx sequelize-cli
